\begin{titlepage}
  \begin{figure}
      \centering\includegraphics[scale=0.35]{assets/images/cherubino_pant541.png}
  \end{figure}

  \begin{center}
      {\Huge{ UNIVERSITÀ DI PISA }}\\
      {\Large{ Dipartimento di Informatica }}\\
      {\LARGE{ Corso di Laurea in Informatica \\}}
      \vspace{1cm}
      {\Large { TESI DI LAUREA TRIENNALE }}\\
      \vspace{1cm}
      {\Large {\bf Titolo Tesi}}
  \end{center}

  \vspace{2cm}

  \begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
    {\large{Relatore:\\ \bf Tit. Nome Cognome}}
    \vspace{0.5cm}
    {\large{\\Correlatore:\\ \bf Tit. Nome Cognome}}
  \end{minipage}
  \hfill
  \begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}\raggedleft
    {\large{Candidato: \\ \bf Nome Cognome\\ }}
  \end{minipage}

  \vspace{25mm}

  \centering{\large{\bf ANNO ACCADEMICO 20XY/20TZ }}
\end{titlepage}
